有咩方法可以將本書keep得好啲？

啲書揭得多就開始整花同皺
雖然已經好小心
我見有人話用書套
但係唔係好知邊到有得買

我以前都會好小心咁保養啲書
唔捨得用螢光筆間書或者係上面寫野
後來人越大越覺得有形之物終有一日會化成塵土
書入面既內容入到腦先係重點
然後就唔會諗咁多同做咁多來保護啲書

試下去書局搵

以前搵過一般書局都難搵，去誠品多啲機會，可能會貴同未必有size

更正
係文具店
細細間 比較舊式賣筆丶影印嗰啲

如果有包書膠而又識包 包書膠保護力高啲

用雞皮紙包住來睇。
用泡泡袋入住再携帶。

睇完入袋

打直放，唔好俾陽光曬到， 潮濕個陣要開抽濕機抽濕，情況許可整間房係專放書控制濕度同溫度。

電子書唔洗煩

有d書放得耐書邊黃到一忽忽
全部變曬色都無咁核突
唔知點解放書櫃都咁

絲打係咪有睇you
十足男主教個方法

係唔係你個書櫃會照到光啊？

仲有潮濕都會

唔睇，連包裝層膠都唔好拆。
要睇就買多本黎睇

唔鍾意電子書

有冇人知d書好多塵點清好？
好似清極都仲有

照唔到光
有d書又無事 唔知係咪紙質問題

咁氧化個過程係咁架嘛，你煎牛扒都係由個邊慢慢熟入個心度

睇You

買膠書套啦
喺中南書局有得賣

睇you就知要點keep 書

最樣衰係黃到一點點咁 好似係有真菌
多數都係潮濕

屋企人有接觸依類收藏，我都係知少少。

是但一間書店都有wo

最核突就係黃到一點點咁
好似同真菌有關
唔知會唔會傳染比其他書